今日沙田友進步咗好多！！

無論係沙燕橋突襲、城門河定好運都勁咗好多！
手足見到狗終於係向前推 唔係向後走
尤其好運可以推到去十字路口已經好勁！！
不過 建議磚同魔法要預番距離 唔好tk
見到有手足燒燶咗把遮

好少出post 但都忍唔住要講

狗開槍文宣要做足

雖然最尾突襲天橋有啲失預算，但都叫反應快同rb set得好